TSLA 由＄400 升上$2500再跌落去$1600, 連登仔賺定蝕

TSLA 大升跌落黎, overall 升左四倍

但連登仔賺定蝕?

數學家出現？

樓主 goodest maths

識唔識乘數？

我中文唔係好好，唔好意思，但希望認真討論，再唔係我開個新post

你似係數學唔好多啲喎